.. _programside:

Programside
===========



En programside består av et profilbilde, informasjon om programmet og alle innlegg programmet har skrevet.
Programsider på nettsiden havner i `oversikten over programmer <https://radiorakel.no/programmer>`_.

Noen eksempler på programsider

* `Flamme snakk <https://radiorakel.no/author/flamme-snakk/>`_
* `Ugress <https://radiorakel.no/author/ugress/>`_

Opprett
-------

For å starte trengs

* Programtekst
* Kvadratisk bilde. Minst 1400x1400 piksler i jpg eller png. ikke større enn 3000x3000.
